- [ ] Переделать инфраструктуру логирования, макросы логирования работают с локальным логгером
- [ ] Удобная конфигурация для adversaries
- [ ] Поддержка дебаггера для файберов
- [ ] Убрать `Reschedule` в планировщике файберов, переписать логику в терминах системных вызовов
- [ ] Fault injection взаимодействует с планировщиком через интерфейс, fault перпендикулярен threading
